女朋友同緊我一齊 仲不停咁flirt 仔 點算好

我同我條女一齊咗一個月 今日發現 原來佢一直背住我flirt 另一條仔

點算好

利伸:我真係好愛我女朋友

再利伸:我借朋友acc開

中出即飛

你去flirt番個條仔

自己諗啦ON9仔, 綠到上天都要開POST話俾人知

屌尻佢啦

同佢爭仔

中出即飛
唯一出路

佢點FLIRT仔？
你地的關係係咪已經確認左？
定佢覺得想再有更好的選擇？
你要話佢知你接受唔到。。

同佢一齊使隻兵做呢樣做嗰樣
一人收兵 二人得益

Cap個人ig 再係動態到寫

Stop finding my gf please@danny_hung

講啲曖昧嘢
確認咗
我都唔知佢想點

一齊左幾耐

麻煩去驗眼

帽事嘅
爸爸唔好唔要我

甘有D奇怪，你地要傾下，佢甘做，目的和用意何在？

唔係好鍾意你囉咁撚簡單仲問條撚？